[有圖]地鐵成卡都係蝗

啲蝗真係唔會覺得自己柒㗎喎
新年就攔番去你地偉大的祖國啦屌
成卡都聽唔到有廣東話